\assignementTitle{}{1}{}

Для чего нужна вкладка Scene?

\begin{enumerate}
    \item В ней отображается игровая сцена
    \item В ней располагаются свойства к объектам
    \item В ней находятся все материалы к проекту
    \item В ней располагаются объекты на сцене
    \item В нее выводятся различные ошибки и надписи в ходе игры
\end{enumerate}

\answerMath{1.}